下一站馬場！ 博彩稅佔政府重大收入

下一站馬場！
博彩稅佔政府重大收入

其實應該去我哋一個從來未佔過嘅地方
戴耀廷嘅佔領中環 交易所

有網上投注

有個數據中心做後備
地點係將軍澳，無咁易攻到

全部有錢佬網上/電話投注
投注站又咁柒多間

X2
塞黎冇用

可能想講佔到跑唔到

冇得開跑

咁就唔同，草地野餐？

快啲in狗會電話投注
學生part time人工算ok有64蚊
去撚尻班癈佬都幾好玩
利申做緊 平均半個鐘就去廁所蛇15分鐘

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

唔好玩啦，叫人入馬場

佢封撚左個馬場出入口圍捕 又係無得走

亂鳩咁黎

傻嘅！你想推曾經支持罷工嘅機構去政府嗰邊呀？
【8.5罷工】馬會CEO應家柏致函員工：尊重同事參與罷工決定

啲啊叔暴動都似

沙田跑馬地都極易封
仲要一定有差佬守

防暴狗一到有入冇出喎清

on9
用app打電話都買到啦

係馬場死我寧願機場死

跑唔到咪得

今時今日馬會只靠賭馬搵食咩？有賭波呀嘛！

馬係好易出事
你當我動物膠又好點都好
唔好搞啲賽馬，大大間黨鐵有排玩唔

唔好搞啲馬仔

黨鐵都沒搞掂，去搞馬場？

柒頭

DLLM咩
送義士同D藍絲啊叔群P?????

條賽道用唔到

點賭啊

跑公主道啊

想呢招嘅人有冇想過香港庫房有幾多億㗎？
就算幾年都赤字，都無問題㗎！如果唔係都唔會年年政府都捭人叫派錢啦！

係唔係仲未知邊度係春袋？

呢個先係重點
跑馬班呀叔冇馬跑嬲過殺佢全家
就算係林鄭都打

賭仔仲惡過共產黨啊

唔比跑馬就冇得賭

同埋馬會係慈善機構
同埋暫時冇得罪我地
搞佢做臭自己個朵

唔可行
有order遇哩種情況要轉線比組長聽
玩野佢可以cut你線再block埋你

其實今日開鑼都諗緊
如果唔小心有野去左跑道入面
會唔會搞到冇得開跑呢
咁樣馬會洗唔洗賠錢?
但馬會入面全部都係藍絲又羅馬鬥獸場咁

俾你搞到馬，仲有波同六合彩

支持動物權益黎講，唔想嚇親d馬
做香港馬條命已經夠慘

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

馬迷無得救 為左賭馬佢命都可以唔要
你地睇今日投注額就知

仲有六合彩

比班藍絲呀叔圍撚死

大戰廢老

送頭